---
title: " só pode ser um ovni"
date: 2009-08-08 03:50:23
---

e num desses documentários sobre gente-que-acredita-em-alienígenas que passam no discovery channel, o sujeito me vem com uma frase do tipo: "não era um balão, não era avião [e imagino que não era também o super-homem], só pode ser um ovni." aham. veja bem, claro que era um ovni. se não fosse um ovni, você saberia o que diabos era. o próprio CONCEITO de um ovni é, digamos, **não ser identificado**. ou não?
